Интервью пластического хирурга доктора Лины Исбир уже на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru !
Читайте с удовольствием!
https://cosmoplastica.ru/intervju/doktor-lina-isbir-rinoplastika-kak-sposob-samovyrazheniia-v-professii/ Мама и дочка с синдромом пьебалдизма. Подробнее в Новой статье на сайте энциклопедии.
••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6апреля #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #будни #липосакциялица #глютеопластика #natgeoru #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #елка #весна Фолликулярный методы пересадки волоса наглядно.
Подробнее об операции на сайте косметологии в разделе "Волосы", по активной ссылке в профиле ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #12апреля #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #пересадкаволос #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #четверг  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #абдоминопластика #юрилическаяпомощь Мелисса Бейзен - двойник Анджелины Джоли, который страдает от излишнего внимания поклонников актрисы.
Статья с фото уже на сайте энциклопедии, по активной ссылке в описании профиля. ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #10апреля #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #будни #липосакциялица #глютеопластика #natgeoru #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #анджелинаджоли #весна Белорусская певица Ёлка, с макияжем и без.
Как вам больше нравится?
••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6апреля #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #будни #липосакциялица #глютеопластика #natgeoru #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #елка #весна Брови и ресницы ежедневно подвергаются агрессивному воздействию макияжа.
Способы коррекции и ухода за ними вы можете найти на сайте энциклопедии по активной ссылке в профиле.
Раздел "Волосы", "Лицо" и "интервью"

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6марта #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #будни #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #дермабразия #весна Круговая пластика век до и после: листаем влево.
Проводил хирург - Амжад Аль-Юсеф Instagram @Doctor_Plastic_Moscow
Клиника: Instagram - @Damas_Clinic

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #18марта #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #будни #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #марионкотийяр #весна Нейрофиброматоз: случай борьбы с 15-ти килограммовой опухолью на лице.
"Человек - слон" - такое звание получил гражданин Китая из-за 15-ти килограммовой опухоли, которая появилась у него еще в детстве и постепенно выросла до больших размеров.

Подробнее в статье на сайте энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru 

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6февраля #Ботокс #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #Демимур #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #среда #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery #абдоминопластика #бодипозитив Друзья, какой цвет кожи, вы считаете идеальным и самым эстетичным, на ваш взгляд?)

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6февраля #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #Демимур #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #абдоминопластика #бодипозитив Немного эстетики на ночь! Как вы оцените фигуры героев фото? ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #27января #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог  #будни #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #среда  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery  #дермабразия #бодилифтинг Пересадка волос на тело: Мужская и женская сторона.
Подробнее как и почему мужчины и женщины пересаживают волос на разные области тела уже на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru по активной ссылке в профиле. ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #14декабря #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок  #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery #пересадкаволос Анджелина Джоли + Меган Фокс = идеальный образ. Ваше мнение: 1,2 или 3?
••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #12декабря #Ботокс  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #липосакциялица #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery #пересадкаволос Все об увеличении груди путем липотрансфера жировой ткани пациента вы можете узнать из интервью с пластическим хирургом - Ириной Вячеславовной Головатой. Статья уже на сайте.

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #20октября #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Липофилинг полового члена, как средство коррекции его диаметра.
Подробная статья уже на сайте энциклопедии
••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #20октября #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Интервью о липоскульптурировании тела с пластическим хирургом Арсаланом Агаевичем Пенаевым @arslanpenaev уже на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru. Заходите, читайте - крайне интересная тема! ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #16октября #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Секреты и рецепты красоты японских гейш, или как их еще называли "Женщин-цветов" наделены особой ценностью, так как искусство красоты было философией и основой жизни азиатских красавиц, а эффективность косметических процедур проверено не одним десятилетием.

Подробнее на сайте энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Осенняя акция на увеличение груди!

С 1 октября по 1 ноября.

Пластический хирург - Косинец Владимир Александрович.

Увеличение груди анатомическими имплантами - 190 000 рублей.

Верхняя пластика век - 40 000 рублей.

Сайт: Dr-Kosinets.by Тел. для записи: +7 (925) 050 54 63 Фронтлифтинг - это операционный вид пластики лба, отличающийся максимальной результативностью с минимальными реабилитационными сроками и последствиями. 

Подробнее на сайте энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Альгинатные маски - универсальная компонентность, обусловленная натурнальностью состава для красоты и здоровья кожи.
Подробнее на сайте энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Органическая косметика: плюсы и минусы подробно.
Подробнее на сайте энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Редкие операции: пластика голосовых связок подробно.
Подробнее на сайте энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Все пластические операции Бритни Спирс уже на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Улиткотерапия - что вы знаете о новой процедуре? Подробная статья уже на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Во времена Великой Отечественной Войны женщины, из-за недостатка чулок, в виду использования нейлона в военных целях, имитировали чулки, рисуя стрелки на ногах карандашом. Больше интересного об истории эпиляции и депиляции на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Делать добрые делая совершенствуя свое тело совершенно реально!Акция на увеличение груди в помощь бездомным животным! Об этом расскажет пластический хирург с 15-ти летним врачебным стажем - Юрий Алексеевич Качина. Интервью уже на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery История липосакции: история неудачных опытов. Материал уже опубликован на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Микроблейдинг в ручной технике в клинике Damasclinic.ru.
Акция на Микроблейдинг в @damas_browup (Инстаграм)
Если вы даёте разрешение на видео съёмку процесса микроблейдинга с правом публикации в нашем Инстаграм - платите 10 тысяч за процедуру, вместо 15 тысяч! И 6 тыс.руб. за коррекцию вместо 9 тысяч рублей, через 1-1,5 месяца.
Эффект поволоскового микроблейдинга сохраняется до 3-х лет.
Количество мест по акции ограничено.

________________________________________________________
"Damas Brow Up" - студия красоты бровей клиники @Damas_Clinic.
________________________________________________________
Услуги:
• Обучение микроблейдингу •Архитектура бровей
•Микроблейдинг (ручная техника)
•Лазерное удаление старого татуажа бровей, век и губ.
________________________________________________________
Проводит мастер микроблейдинга и специалист клиники - Эльвира.
________________________________________________________
Запись и стоимость по тел:
📱+7(926)115-20-06
📞+7(495)798-20-06
Запись предварительная!
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Рианна: была ли пластика носа?
Подробнее с фото на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru 

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #6августа #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Метаморфозы внешности Владимира Владимировича Путина. 
Подробнее в статье на сайте энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru.
Активная ссылка в описании профиля.

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #4августа #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Мальчику из Индии - Аруну Пателю для пересадки вырастили новый нос у него же на лбу. Все завершилось успешно!
Подробнее в статье на сайте энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru.
Активная ссылка в описании профиля.

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #4августа #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Интервью с бровистом студии Damas BrowUp о секретах качественного микроблейдинга ручной техники.
Полная версия на Cosmoplastica.ru

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #5июля #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Патрик Симондас! С таким талантом к мэйкапу и пластика не нужна)) Не находите?!) •••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #5июля #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Джорджия Энни Хоукинс - обладательница самой большой натуральной груди в мире!
Вес молочных желёз составляет 59 кг.

Больше фото на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru по ссылке в описании профиля. •••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #5июля #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Тейлор Свифт до и после пластики груди.
Больше фото на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru 

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #5июля #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Кавитация – это один из современных методов избавления от излишних жировых отложений. 
Подробнее о процедуре в новой статье на сайте о пластической хирургии и косметологии по активной ссылке в описании профиля.

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #круропластика #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #5июля #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Женщина, впервые выполнившая пластику груди имплантами. 
Подробнее на Cosmoplastica.ru А вы знали историю открытия ботокса? Если нет - читаем историю "Уколов красоты" по ссылке в описании профиля. •••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #5июля #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Статья об удаление молочных желез и женщинах переживших мастэктомию.
Статья уже в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru
••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #шоухолостяк #Ботокс #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Биолог из Канады сумел вырастить ухо из яблока! Как? Подробно в статье на сайте энциклопедии Cosmoplastica.ru (активная ссылка в описании профиля) ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #шоухолостяк #Ботокс #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery 5 мифов о ботоксе уже в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru Кристина Агилера - дива западной попсцены не раз меняла образ и имидж. А была ли, замешана в этом пластическая хирургия - разберемся в этой статье!
Статья уже в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru !

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #шоухолостяк #22июня #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Дермапланинг или бритье лица для красоты и здоровья кожи!
Статья уже в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru !

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #шоухолостяк #22июня #жозификация #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery Дженнифер Энистон:эволюция.

Веселая и смешливая Дженнифер Энистон начала свою карьеру в 1990 году с незаметных ролей в телесериалах и фильмах. Тогда она скорее была похожа на соседскую девчонку, чем на актрису класса А, которой является сейчас. Пухленькое личико, растрепанные волосы, большеватый нос, широкие брови – обыкновенная, ничем не примечательная девушка.

Слава, успех, публикации в прессе сделали из Дженнифер пример для подражания, многие девушки заказывали у своих парикмахеров стрижку «как у Рэйчел», а мужские журналы уже готовы были занести звезду в список самых сексуальных. На этой волне Энистон решила переделать нелюбимый ею нос.

Второй шаг к усовершенствованию, традиционный для Голливуда, Дженнифер сделала в тот же период – а именно увеличила грудь. ••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••CosmoPlastica.ru - первая российская энциклопедия о пластической хирургии и косметологии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #метро #шоухолостяк #22июня #жозификация  #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #аннасеменович #глютеопластика #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа #гликолевыйпилинг #simonourianmd #nosurgery 4 типа старения лица: и способы борьбы в первой российской энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru Все о пластике груди в интервью с пластическим хирургом Максимом Леонидовичем Нестеренко на Cosmoplastica.ru Первая в мире пластическая операция!Пластическая хирургия, в том виде в котором мы видим ее сейчас была не всегда. И если отталкиваться от первой в мире проведенной пластической операции, то следует вести  отсчет от 1916 года. В этом году, один из "отцов пластической хирургии" Гарольд Гиллис провел первую сложнейшую операцию по восстановлению поврежденного ожогами лица.
Подробнее в энциклопедии о пластической хирургии и энциклопедию Cosmoplastica.ru Хэлли Берри, Бейонсе и другие, в борьбе с "этническим" носом. Подробнее в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru 0% жира в организме и звание «Самой уродливой девушки» на планете: Лиззи Веласкес. Истории звезд. Cosmoplastica.ru Коррекция мочек уха: операционно или безоперационно.
Подробнее в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru Пластика клитора: эстетическая или физическая необходимость?
Подробнее в энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru Не так давно стало известно, что ученым удалось создать покрытие, которое позволяет скрыть внешние признаки старения кожи. Создали его сотрудники Массачусетского технологического института после упорных и длительных поисков решения данной проблемы.
подробнее в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru Липоскульптура тела или как получить пресс с помощью высокоточной липосакции.
Подробнее в первой российской энциклопедии о пластической хирургии и косметологии "Cosmoplastica.ru" Сценаристы культовой трилогии "Матрица" братья Вачовски - стали сестрами Вачовски, сменив пол.
Больше в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии "Cosmoplastica.ru" Пластический хирург из Нью-Йорка увеличивает грудь на 24 часа! Как? Подробнее на Cosmoplastica.ru Деми Мур - голливудская дива, которая уже не один десяток остаётся в рейтингах самых, самых!

К каким пластическим операциям прибегала актриса, можно узнать в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии Cosmoplastica.ru Банкир сменила пол и имя, став "Леди Дракон"!
История и больше фото в энциклопедии о пластической хирургии Cosmoplastica.ru"

Как считаете, мужчине лучше в образе дракона?)) Мара Тейген - новый двойник Анджелины Джоли!
Больше фото в энциклопедии о пластической хирургии "Cosmoplastica.ru"

Считаете, похожи? Эпиляция или депиляция?
Подробно о методиках временного или полного удаления волос в энциклопедии "Cosmoplastica"
Ссылка на полную версию: http://cosmoplastica.ru/news/Metodi_udaleniya_nejelatelnih_volos/ 
_______________________________________________________
Статья полностью по ссылке в описании профиля, в энциклопедии о пластической хирургии и косметологии на Cosmoplastica.
_______________________________________________________
#показаниякоперации #противопоказаниякоперации
#новости #звезды #16апреля #знаменитости #тнт #сегодня #лабиопластика #стоматология #косметология #интимнаяпластика #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #новостипластическойхирургии #блефаропластика #глютеопластика #обрезание #москва #cosmoplastica_ru #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #увеличениегруди #бешенаясушка #бешенаясушка8  #доброеутро Удлинение ног, или как стать выше на 6-8 см!
_________________________________________________
Операция по хирургическому удлинению ног сичтается одной из самых сложных, и тяжелых в реабилитации. Однако это не останавливает, чаще всего молодых парней и девушек, прибегать к столь радикальным мерам для получения дополнительных, заветных см в росте.
 Подробнее в статье по ссылке: http://cosmoplastica.ru/rdie-operacii/udlinenie-nog-ili-kak-stat-vyshe-na-6-8-sm/ Красота в деталях!
Cosmoplastica.ru - энциклопедия о пластической хирургии и косметологии
#пластическаяхирургия #косметология #красота #маммопластика #ринопластика #пластикалица #пластикатела Пробовали ли Вы процедуру карбонового пилинга? Делитесь ощущениями! Морган Фримен с разницей в 11 лет! Каково?)
🔴____________________________________________________ @Cosmoplastica.ru - журнал о пластической хирургии.
#пластическаяхирургия #ринопластика #пластика #маммопластика #косметология #блефаропластика #красота #здоровье #пп #диета #зож #хирургия #медицина #шоухолостяк #22марта #отопластика #стоматология #косметология #стоматолог #plasticajournal #будни #новостиокрасоте #бешеннаясушка #аннасеменович #глютеопластика #vaser #vyпластикагуб #удалениетатуировок #лазерноесведениетатуажа Модель Елена Перминова во время беременности и после. Если б все так легко как на фото!)) А у Вас как было? Как справлялись с изменениями фигуры после беременности? Одна из наиболее частых и сложных операций в пластической хирургии — это ринопластика. Это наиболее ранний вид коррекции внешности, который помимо своего эстетического назначения нередко используется для улучшения или восстановления дыхательной функции.

Человек, решившийся на пластику, должен хорошо понимать, что результат зависит не только от мастерства хирурга, но и от индивидуальных особенностей строения носа, типа кожи и здоровья пациента.

Пластику носа можно проводить практически в любом возрасте, начиная с 18 лет. Нужно учесть, что до 25 лет реабилитационный период переносится гораздо легче и занимает меньше времени.

Что касается коррекции возрастных изменений носа и носогубной области, то во время подтяжки эта зона поддаётся обязательной коррекции — кончик приподнимается, за счёт чего складка уменьшается. Первые красавицы Голливуда казалось бы, с самобытной красотой, тоже обращались за помощью пластических хирургов!
Скарлетт Йохансон до и После ринопластики. Как лучше До или После? Лара Стоун, модель с мировым именем во время съемки для журнала Vogue, до фотошопа. В прошлом году девушка заработала 3 миллиона на своих фото сессиях. Заслуженно?))
🔴___________________________________________ Скотч! Секрет идеального декольте от Ким Кардашьян!)) А Вы используете этот секрет?)

Cosmoplastica.ru - журнал о пластической хирургии и косметологии
___________________________________________________________
#звездыдоипослепластики #пластическаяхирургия #пластиказвезд #новостипластическойхирургии #косметология #новостикосметологии #светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #меганфокс Ринопластика Анджелины Джоли До и После. Небольшая коррекция кончика, спинки носа. Как Вам?

Cosmoplastica.ru - журнал о пластической хирургии и косметологии
___________________________________________________________
#звездыдоипослепластики #пластическаяхирургия #пластиказвезд #новостипластическойхирургии #косметология #новостикосметологии #светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #меганфокс Бред Питт До и После коррекции лопоухости. 
Некоторые звёзды превращают лопоухость в свою отличительную черту, а некоторые избавляются оперативным путём.

Если проблема оттопыренных ушей вас мучает давно, её нужно решать. Если не доставляет дискомфорта - превращать в свою изюминку.

Cosmoplastica.ru - журнал о пластической хирургии и косметологии
___________________________________________________________
#звездыдоипослепластики #пластическаяхирургия #пластиказвезд #новостипластическойхирургии #косметология #новостикосметологии #светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #меганфокс Как с возрастом менялась Кендал Дженнер. Не без помощи пластической хирургии, стоит заметить..)

Cosmoplastica.ru - журнал о пластической хирургии и косметологии
___________________________________________________
#звездыдоипослепластики #пластическаяхирургия #пластиказвезд #новостипластическойхирургии #косметология #новостикосметологии #светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #меганфокс Меган Фокс До и После пластики носа и скул.
Как Вам изменения?

Cosmoplastica.ru - журнал о пластической хирургии и косметологии
___________________________________________________________
#звездыдоипослепластики #пластическаяхирургия #пластиказвезд #новостипластическойхирургии #косметология #новостикосметологии #светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #меганфокс "Нет" алкоголю, "Да" капусте: Дженнифер Лопес рассказала, как сохраняет форму
__________________________________________________
46-летняя поп-дива Дженнифер Лопес рассказала изданию US Weekly о том, как ей удается поддерживать великолепную форму. Дженнифер можно назвать одной из самых спортивных и моложавых звезд категории "за сорок". Как оказалось, секреты Лопес просты и одновременно сложны: для ее режима требуется железная воля. Спорт, здоровое питание, никакого алкоголя и вечеринок допоздна - главные правила звездной красавицы.

Я не пью, не курю и не употребляю кофеин. Когда вы становитесь старше, это буквально разрушает вашу кожу, - поделилась Дженнифер.

Несмотря на смуглый цвет кожи, звезда утверждает, что не злоупотребляет загаром:

Я нечасто загораю, но когда я это делаю, то наношу много солнцезащитного крема. Я не бываю на солнце постоянно, поэтому моя кожа хорошо сохранилась.

_____________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #антонсавлепов #questpistols #дженниферлопес Сын Уилла Смита стал лицом женской коллекции Louis Vuitton.
Фото из рекламной компании.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Бывшая девушка Леонардо ДиКаприо впервые станет мамой!

Новый год непременно нужно начать с хорошей новости, так что сообщаем: Бар Рафаэли в новогоднюю ночь объявила, что ждет ребенка. В сентябре этого года израильская топ-модель вышла замуж за своего соотечественника, бизнесмена Ади Эзру.

У себя в Instagram Бар сегодня ночью опубликовала фото теста на беременность, показывающего две полоски.

"Вот таким будет 2016-й", - подписала снимок Рафаэли, добавив смайлик в виде малыша.

Поклонники модели тут же бросились поздравлять ее и ее супруга с радостным событием. Присоединяемся!

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Леонардо ДиКаприо и Том Харди на премьере фильма "Выживший". Ждете? 📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#томхарди #леонардодикаприо Джозеф Гордон-Левитт на премьере Звездных воин:пробуждение силы"

📡___________________________________
Scandal TV - мы первыми узнаем!
#скандал #интриги #расследования #казус #новостьдня #собитие #звезднаяссора #звездныйразвод #шоубизнес #измена #источник #superru #helloru #голос #москва #россия #стоматология #пластическаяхирургия #шок #будни #instamood #первый #новости Ксения Собчак разозлилось из-за того что "НТВ" учит ее заниматься сексом!
Скандальная знаменитость написала в своем блоге:
"Случайно включила в гримерке телек. Какая-то неприятная женщина почему-то рекомендует мне какие-то сексуальные позы для зачатия...🙈🙈🙈Реально у нас #СтранаСоветов !!! Оставьте свои советы себе!Я же не советую вам засунуть ваших младенцев обратно откуда они вылезли и начать заниматься самореализацией и карьерой?Мироздание,ты правда *банулось? То есть вот такую херню показывать по тв можно и нужно???😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳" 📡___________________________________
Scandal TV - мы первыми узнаем!
#скандал #интриги #расследования #казус #новостьдня #собитие #звезднаяссора #звездныйразвод #шоубизнес #измена #источник #superru #helloru #голос #москва #россия #стоматология #пластическаяхирургия #шок #будни #instamood #первый #новости Риз Уизерспун наряжает елку, а Вы? 📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#ризуизерспун Гакира приобрела и пожертвовала томскому НИИ микрохирургии наркозно-дыхательное оборудование стоимостью в 130 тысяч долларов. Хороший поступок!

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#шакира Брэд Питт рассказал, почему стал атеистом!
В детстве ему давали очень строгое церковное воспитание, которое ставило перед ним очень много запретов. 
Как рассказывает знаменитость, это стало одной из причин.
А если в целом, то он считает бога - выдумкой. 📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#анджелинаджоли #брэдпитт Крис Дженнер с внучками Норт и Пенелопой в Калабасасе

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#нортвест #крисдженнер Королева Елизавета распродала 25 тысяч билетов на свой юбилей
__________________________________
Если у обычных людей день рождения только раз в году, то у самого долгоправящего монарха Великобритании - Елизаветы II - их несколько. 90-летие королевы будут праздновать 12-15 мая 2016 года в Домашнем парке Виндзорского замка, и посетить ее личный праздник сможет каждый. Но есть маленькое уточнение - каждый, кто успел купить билет.

На четыре майских представления в честь Елизаветы II продавалось 25 тысяч билетов стоимостью от 55 до 195 фунтов стерлингов. Но не успели билеты появиться в продаже, как спустя пару часов от них и след простыл. Известно, что в шоу продолжительностью 90 минут будет задействовано 900 лошадей и более 1,5 тысячи участников, а посетят его не только простые смертные, но и члены королевской семьи. Сама виновница торжества почтит своим присутствием заключительное шоу - 15 мая.
В лучших традициях добродетели вся прибыль от продажи билетов будет направлена на благотворительность. Тем, кто не успел приобрести билет, расстраиваться рано: в январе 2016 года будет организован специальный розыгрыш, в ходе которого 5 тысяч человек получат возможность посетить вечеринку перед заключительным днем празднования.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #королеваелизавета Ксения Собчак и Максим Виторган на премьере фильма "Страна Оз" 📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#ксениясобчак #максимвиторган Джастин Тимберлейк. Помните его таким?

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно "Игра на понижение" с Питтом и Гослингом:премьера в Нью-Йорке. Ждете?

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Анджелина Джоли рассказала о раннем климаксе: "Мне нравится менопауза.
__________________________________

Анджелина Джоли рассказала в интервью о раннем климаксе. Напомним, что актриса перенесла операцию по удалению яичников и обеих молочных желез, чтобы предотвратить рак груди. Из-за этого у 40-летней голливудской звезды начался ранний климакс.

Мне вообще-то нравится менопауза,

- неожиданно призналась актриса.

У меня не было ужасающей реакции, так что мне повезло. Я чувствую себя старше и спокойно отношусь к возрасту. Я рада тому, что выросла. Не хочу быть снова юной,

- продолжает Джоли.

Я не хотела бы снова оказаться 20-летней или 30-летней. Я из тех людей, кто вряд ли проживет долго. Я волновалась о смерти, раке и жизни. Думаю, что проживаю очень многое всего за день. Сейчас я прекрасно живу с моими детьми и Брэдом,

 - рассуждает Анджелина.

Звезда также рассказала, что ее супруг ценит в женщинах ум, талант и способность позаботиться о семье, а не тело. Брэд всячески поддерживает Анджелину в ее решениях.

Поэтому я знала, что, несмотря на операцию, я не стану себя чувствовать менее женственной, потому что мой муж мне этого не позволит,

- искренне призналась Джоли.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #анджелинаджолли Джонни Депп и Эмбер Херд на премьере "Девушки из Дании" в Лос-Анджелесе.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #джоннидепп #эмберхерд Игорь Крутой стал дедушкой. 
Спешим поздравить дочь Игоря Крутого Викторию с рождением ребенка! О радостном событии девушка рассказала своим поклонникам через аккаунт в Instagram. Виктория опубликовала в социальной сети черно-белую фотографию, сделанную во время последних месяцев беременности, и написала:  С днем рождения.  Комментарий Крутая сопроводила эмодзи в виде младенца. Пол и имя малыша пока неизвестны.📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 
#игорькрутой Свадебная съемка Веры Брежневой

Для свадьбы с Константином Меладзе Вера Брежнева выбрала самый неожиданный момент, лишив репортеров шанса запечатлеть певицу в свадебном наряде. Пара обменялась клятвами в итальянском городке Форте-дей-Марми 23 октября, пропустив дебют дочери Веры Софии Киперман на балу Tatler в Москве. Впрочем, три миллиона подписчиков в Instagram 33-летняя певица все же не разочаровала, представ в фотосессии Алексея Чувахина для его совместного проекта со свадебным распорядителем Анной Чуприс #chuandchuproject.

Первыми снимками Вера поделилась в социальных сетях с подписью: «Жить каждый день ... Любить каждый день». О свадьбе продюсера и певицы стало известно от мэра Форте-дей-Марми Умберто Буратти, который и расписал молодоженов. «Это одни из многих влюбленных, выбравших наш город для бракосочетания. Они провели здесь каникулы и влюбились друг в друга именно в наших краях, в Версилии», — рассказал он местному изданию Il Tirreno Versilia.

Больше фотографий в нашей группе ВКонтакте https://vk.com/instainstagram 

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно София Вергара и Джо Манганьелло устроили предсвадебную вечеринку

Уже в эти выходные состоится одно из самых ожидаемых голливудских торжеств года - свадьба Софии Вергары и Джо Манганьелло. Торжество обещает быть впечатляющим - на праздник приглашено 350 гостей. Жених и невеста решили начать веселье заранее и устроили для своих друзей предсвадебную вечеринку.

Праздник состоялся в четверг вечером во Флориде (где пройдет и сама свадьба), на частном пляже The Breakers Palm Beach. На вечеринке собрались родственники и близкие друзья пары.

Кстати, появились и новые подробности о том, что будет происходить на свадьбе одной из самых красивых голливудских пар. Все гости, пришедшие поздравить Джо и Софию, будут вынуждены сдать свои мобильные телефоны, чтобы не отвлекаться на них во время праздника и живых выступлений. Также известно, что для своих многочисленных друзей парочка сняла 100 номеров в отеле и 50 частных домов, чтобы гости могли разместиться с комфортом.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Шикарные Наоми Уоттс и Джулианн Мур для журнала Madam Figaro 2015

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Благотворительность и активный отдых: Кейт и Уильям в Уэльсе
_________________________________
Вчера у Кейт и Уильяма снова был насыщенный день: принц и его супруга прибыли в Уэльс. Здесь представители британской королевской семьи посетили ряд благотворительных организаций - в том числе фонды, поддерживающие детей и подростков с отклонениями психики.

Герцоги Кембриджские встретились с юными подопечными благотворительных фондов, пообщались с ними, а также посмотрели на работы одаренных подростков, представленные на выставке под названием Mute: Are You Being Heard.

Кроме того, монархи посетили образовательный центр Towers Residential Outdoor, организующий походы для людей с ограниченными способностями. Кейт даже примерила походное обмундирование и прошлась по горным тропам.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #кейтмиддлтон Мария Кожевникова на открытии детской кулинарной школы.
_____________________________
На днях Мария Кожевникова с сыном Иваном, Александр Ревва с дочерью Алисой, Екатерина Стриженова с дочерью Сашей, Наталья Подольская и Ирена Понарошку посетили открытие детской кулинарной школы Шато де Вэссель.
Шеф-повара провели для детей и взрослых кулинарный мастер-класс по приготовлению настоящей итальянской пасты и шоколадного фондана.

Мероприятие прошло в формате кулинарного шоу: дети готовили с родителями под руководством шефов, а после полакомились блюдами, приготовленными своими руками.

Повара не только помогли участникам освоить секреты кулинарного мастерства, но и познакомили слушателей с основами итальянской национальной культуры. 📌_________________________📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно СМИ: Шакиру и Жерара Пике шантажируют сексуальным видео
_______________________________

В СМИ появилась информация о том, что неизвестный угрожает колумбийской певице Шакире и ее гражданскому мужу, футболисту сборной Испании Жерару Пике опубликовать интимное видео с их участием. Наличие записи пока ничем не подтверждается, а представитель пары и вовсе опроверг информацию о существовании ролика сексуального содержания.

Однако если верить прессе, неизвестный вымогает у звездной четы крупную сумму денег, какую именно - не уточняется. Информация о шантаже поступила к журналистам от источника, знакомого с парой.

Шакира и Пике не состоят в официальном браке. Певица и спортсмен начали встречаться в 2010 году. У пары есть два сына - 11-месячный Саша и двухлетний Милан.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Ляйсан Утяшева, Ксения Собчак и другие звезды на показе Jil Sander в Москве

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #ксениясобчак #ляйсанутяшева Дэвид Бекхэм впервые вышел на футбольное поле с дочкой Харпер и сыграл с Бруклином 📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно #дэвидбекхэм Юлия Пересильд: "Если люди будут обсуждать только мою талию, значит, фильм не удался"
________________________________
Сыграть великую актрису, чья жизнь уже стала легендой, - для этого нужна особая смелость и не внешнее, но внутреннее сходство. К 80-летию со дня рождения Людмилы Гурченко (вчера, 12 ноября, у актрисы был бы юбилей) Юлию Пересильд в специальном проекте. Он посвящен и премьере сериала "Людмила Гурченко" на канале "Россия 1". 

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Анджелина Джоли о постельных сценах с Брэдом Питтом: "Это очень странно"

Анджелина Джоли рассказала в откровенном интервью любопытные подробности совместных эротических сцен в фильме "Лазурный берег" (By The Sea) с Брэдом Питтом. Джоли призналась, что изображать секс на съемочной площадке с супругом ей было очень неловко:

"Это очень странно - лежать обнаженной в ванне с iPad, на который выводится изображение всей сцены. В это время твой муж стоит в дверях, а ты, будучи режиссером, просишь его подойти и заняться с тобой любовью", - рассказала Джоли.

Также ее смущает, что во время съемок постельных сцен с Питтом вокруг находится много людей с камерами.

"Любовные сцены вообще непросто снимать. Но снимать их с человеком, с которым ты в реальности занимаешься сексом, - вовсе нечто из ряда вон. Чтобы как-то справиться с неловкостью, мы смеялись и шутили над тем, как все это нелепо. А еще я не могла выйти из ванной и посмотреть, как получилась сцена, потому что режиссер, то есть я, была голой. А для Брэда я еще и жена, и потому он дежурил с полотенцем и был готов в любой момент сразу прикрыть меня",- призналась голливудская актриса в интервью.

Джоли также добавила, что очень волновалась за съемку эротических сцен из-за недавно перенесенной  операции по удалению молочных желез. Но все же Анджелина рада, что решилась на это:

"После операции ты все равно остаешься женщиной. И я надеюсь, что другие женщины, которые переживают о том, как они выглядят, смогут найти в этой сцене ответы на свои вопросы".

Российские зрители смогут оценить работу актерской четы уже скоро - фильм "Лазурный берег" выйдет в прокат 11 февраля 2016 года.
📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #брэдпитт #анджелинаджоли Рената Литвинова и Земфира на праздновании 34-летия Ксении Собчак.

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно Любители книг и фильмов о Гарри Поттере с нетерпением ждали начала съемок фильма "Фантастические звери и места их обитания". Сегодня у нас появился шанс впервые взглянуть, как идет работа над картиной, благодаря порталу Entertainment Weekly. 

📌_______________________________________©Звездное бюро - журнал о звездах!
#светскаяхроника #новостьдня
#новости #звезды #знаменитости #тнт #сегодня #шоубизнес #стоматология #косметология #пластическаяхирургия #доипосле #москва  #премьера #дом2 #звездноебюро #ретробюро #москва #голос #россия #шок #instamood #будни #тнт #событие #fff #взаимно 